DJ Khaled首新歌冇人講?

i'm the one原班人馬咁濟

難聽到嘔 真心唔明呢件死肥佬點解咁撚紅

呢首唔掂 我jb fans都支持唔落

靠meme紅

真係好難聽咩

條友除左鳩叫DJ Khaled之外仲有咩識

仲有句and another one

唔係難聽既。。但聽極都上唔到腦

上唔到腦真 但我覺得首歌唔差

啲auto tune多到
根本係幾條友炒埋一碟

We the best music

Quavo多auto tune啫
不過而家外國好多歌都係搵啲大牌合作就求其出首歌

Chance呢個造型睇落好似Will Smith

Wild thought還好
依首真係唔識欣賞

DJ Khaled咪就係最興玩明星大雜燴果個

wild thought
嘩嘩嘩

唔理歌詞當純音樂聽都叫接受
首新既聽幾次都唔知聽左d乜

鳩叫DJ khaled

佢啲歌好似首首咁上下咁
啲人又係嗰幾個

Trash 以為咁樣會有第二首hit咩

有錢

認真真係麻麻 可能最近太多好歌出

拍住佢成日游水條片真係睇得出佢精神有問題
口upup